藥劑部的後生靚女

話說我尋日去公立醫院攞藥，
見到藥劑部有個後生的靚女，
負責收藥單同埋發藥，
究竟佢係藥劑師定係配藥員？
估唔到藥劑部都有靚女！

話說我尋日去飛田新地叫雞，
見到青春通有個年老的肥婆，
負責打招呼同埋賣春，
究竟佢係死龜婆定係賣身女？
估唔到飛田街都有極品！

P.S. 冇圖你講你老母係靚女都得架啦

估唔到樓主老母塊肥閪都幾厚

仲未有圖？你老母塊閪就穿

屌你老母

威記？

邊間醫院呀??

係咪觀塘 有幾個都幾靚

你老尾根本講完好似冇講過咁

樓主老母就死